［打手死全家］寄語打手們：屌你哋死返高登啦

我唔知點解呢度咁撚多打手，唔知真係以為呢度好多人十五十六緊走定唔走。我只係一隻小薯仔，我代表唔到大家，但係睇得出好多人唔想返去做狗，所以屌你哋老母，你班打手同我死返去高登啦仆街

好同意